[redvelvet]頭先唔小心j左joy.....我對唔住wendy

我狗來的嗎

momo?

對自己有少少失望

joy my wife

ok

竟然只係j咗而唔係做愛

肥到呢...
隔住件黑色衫都見到個腩

我唔係隨便做愛的人

豐滿jor少少姐

睇錯joyce

下 正到扑街喎

我無話肥唔正喎

睇錯j 咗Joyce

J明日花好過啦

今日比人屌到仆街仲j

咩事?

JOY去唔到平壤公演，做乜俾人屌?

ver.0明日花先係最正...

我同金仔好熟 我同佢講左叫佢照住其他rv成員

要拍劇去唔到北韓做國家機器

睇錯joyce果啲係因為你地內心入面係愛住joyce